寵物保險有冇人買過 求推介

暫時睇緊呢五間

Bluecross
FWD
Msig
Petble
Onedegree

新手真係唔識 有冇人用開知唔知邊間口碑好

明眼人都知呢d 保險
比錢時就乜都得
有事上來就話你做漏呢樣果樣唔包

不如將你供保險既錢儲起比佢將來睇醫生好過

門診二百，手術萬六每年，非必要手術唔包。
你諗下係咪真係要每年畀錢買啲咁既保障先。
都仲未計想claim時又諸多限制。

可以幫你quote價 留tg

外國住買過寵物保險，唔好買。
頭一年就ok，之後次次都claim唔到

如果係貓嘅，我覺得onedegree幾好
可以唔洗晶片
我都買左，未claim過過，自稱多數case2日內可以claim到9成
我覺得其實主人好多都捨得洗錢去醫寵物
都係想有返少少幫補啫

搵黃式保險問問

搭單問 我都想買
其中一隻貓啱啱大病
可能要定期覆診 想供份補貼下

我買左one degree ok wor
一年三千幾 買左三個月已經claim左2次 加埋千幾蚊
去睇醫生前睇清楚包咩同埋要醫生寫清楚d diagnosis 同symptom date就ok

你無可能係保險公司手上賺到錢